# Fabrique_test

Для запуска приложения выполните следующие действия:
- Установите Docker
- Выполните клонирование репозитория командой git clone https://gitlab.com/Nurgaleev_Mansur_908/fabrique_test.git
- Заполните файл .env
- Перейдите в папку где расположен файл docker-compose.yml
- Выполните команду docker-compose up --build

Описание реализованных методов в формате OpenAPI доступно по url:
http://localhost:8000/docs/

Выполненные дополнительные задания:
- организовать тестирование написанного кода
- подготовить docker-compose для запуска всех сервисов проекта одной командой
- сделать так, чтобы по адресу /docs/ открывалась страница со Swagger UI
